醫管局 clerk III 係味好難考？ 同ea3a 有喵分別？

頂薪 都兩皮幾
係咪請自己人多？

要求高唔高？

請女？

通常自己人多

d clerk III 位通常都係益自己人
俾 D 做得好，想留嘅 EA 升上去

起薪幾多？

咁考clerk iii 之 點樣入醫管局 好？

醫管局 暨 政府 廢青討論區 34